綠色和平組織的布林迪斯說，在全球的火區，“一個共同的線索是，土著居民的管理是我們可以學習的東西。” 巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 換句話說，更大的死亡區域會產生更小的生命區域。 日新世的黎明-第90期:綠色的東西|夏季禁衛鳥| 2020年9月16日|鸚鵡螺 
 她在象牙上發現了一些間隔緊密的寬黑帶，這可能是壓力和麻木季節的標誌。 古代水龍的象牙可能顯示出類似冬眠狀態的最古老跡象|蘇珊·米利烏斯|020年9月16日|科學新聞 
 我坐下來，就像你去戰場時做的那樣，我不得不寫一封信，上面寫著“以防萬一”。 皮特·布蒂吉格稱民主黨沒有協調起來確保拜登的初選勝利尼克·福裡埃佐斯2020年9月9日 
 作為胚胎，它們仍然有四個種系基因表達區，但每個區表達的基因子集發生了變化。 兩個人如何合二為一:發現神秘共生的起源Viviane Callier | 2020年9月9日|量子雜誌 
 然而，強勁的洋流和大風意味著，任何殘骸都可能以每天31英里的速度向東漂移，遠離撞擊區。 2014年12月30日，亞航失事飛機殘骸和屍體被發現 
 例如，百思買的客戶忠誠計劃“獎勵區”(Reward Zone)有超過4000萬名會員。 百思買反擊亞馬遜|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 通過為不法行為劃定界限，法律在這些界限內提供了一個自由的保護區。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 韓國活動人士已經計劃用氣球將他們放飛到非軍事區上空。 美國應該讓朝鮮為索尼黑客事件付出代價Gordon G. Chang | 2014年12月18日 
 數十名旁觀者看著他們的小鎮變成了戰區，其中有一名海軍陸戰隊老兵，他與斯通關係密切。 伊拉克退伍軍人遭連環殺人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野獸 
 最危險的區域，公海，現在已經經過了，但在陸地上還沒有走出樹林。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 染色良好時，可見透明的周圍區。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 紅色小體上的斑塊周圍是無色的區域，而不是明顯的藍色體。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 它是圓柱形的，在赤道處有一個很深的區域，大約有300英尺的容量。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 我們在那裡遇到了炎熱地區的水果，在它們附近有歐洲的蘋果和桃子。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克